（深夜叫春）我係偽娘 想搵個巴打text flirt下

偽娘
算靚（好似係）
秒回
只招一位
tg:

where is my text flirting

This

加左，樓主好靚女的。

無相無真相

我變

dd

識唔識變身？

頭髮太長 不了

講咁多不如自貼

[img]圖片網址 [/img]

加我tg傾下計，訓唔著好悶

skype? paypal? 我變?

樓主肯俾條jj我睇未

幾時有ig?

$80 / hr 有意pm

巴打好靚

巴打靚到爆啦

點解可以咁靚女

無樣

有冇正常人同我傾下計，個個都咁奇葩

巴打我留意左你好耐

有冇tg可以king計😅 多嘢想問你 特別係偽娘💕 可以嘛ching

1樓咪有tg

小弟眼花sorry...

想傾d咩？